點解ig咁多人買水晶

又唔知真定假，仲要睇住佢一袋袋珠穿出嚟？嗰幾粒珠就過百蚊，有啲仲賣成200-300一條，貴嘅可以過千，仲咁多人9沖買，真係有用咩？

咪又係淘寶入貨

呢個世界無咁多戇鳩就唔會運作到咁多年

有水魚問咪上淘寶買
一買一賣賺一倍或更高
d圖又係左抄右偷 完全零成本
信果班又係on9，抵比人呃啦

咪係，用咗都唔知

我賣俾你

幾時都話買水晶on9
係I豬shop買更on9

戴緊 其實冇用 可能係我買啲百幾蚊嘅水晶太cheap 但人地又講到好有效咁